十二隻恐龍去野餐

齊乘坐旅遊車出發了 十二隻恐龍快快樂樂

凍冰冰打邊爐啦屌你